# Описание
Библиотека для асинхронного http сервера (директория http), на основе asio. Для использования достаточно определить свой request handler и запустить сервер (см. пример main.cpp).

# Запуск
Чтобы запустить пример (main.cpp - пример сервера, который принимает название города и возвращает текущую погоду в нем), нужно склонировать репозиторий,
переопределить переменные BOOST_ROOT, PROJECT_ROOT_PATH на путь до директории, в которую был склонирован репозиторий. Для удобства boost добавлен в репозиторий, чтобы при тестировании не устанавливать его и не чинить конфликты версий и тд. Затем собрать cmake проект (единственный таргет - network) и запустить бинарь. Убедиться, что сервер работает:

    curl --data "Kaluga" localhost:9981
